SOGO B2/F 逼員工戴口罩

呀！sogo淆底！

push

發夢中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..